邊到有事後藥買

利伸 唔係唔帶套 係扑扑下爆左（用air) 好彩個陣仲未射
女友岩岩黎完m
雖然未射 但都係食定安全d

爸爸，唔好唔要我

爸爸

香港

男人唔會有BB

家計

就咁行入去講 同見醫生就得 ?

藥房大把

好似無醫生紙唔會賣 ?
荃灣附近有無邊間有得買？

家計會
但果陣26歲要去青年果隻
條女要見醫生

旺角E2出口 body shop隔離個幾個藥房其中一間有 但唔記得邊間 百幾蚊

利申發夢買過

唔該

點解唔去家計會
安全好多

見醫生麻煩

係你條女一個人見
同埋問埋D ON9野姐

唔該晒你 而家打

唔洗咁煩 搵有十字LOGO既藥房入去問啦 十間有九間都有

其實過咗18歲，去普通診所同醫生講就得